一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

肥仔聰琴日開咪話到「唔存在暴動呢個定義，只有5個真正使用暴力嘅人先有犯上暴動罪」好多黃屍已經覺得有階段性勝利，可以比d掌聲自己
打曬飛機 甚至覺得自己已經配得上諾貝爾和平獎
行動已經唔需要升級 政府已經跪低
加上一陣林鄭記者會都應該會話自己會撤回修例

我地已經贏咗

但我想提提大家
一日唔撤回暴動控罪，612曾經出過黎嘅人，政府都有追究權利

《公安條例》第245章
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。

一人動亂 所有人動亂

以下係我係fb copy翻黎:

似乎好多人都唔知道而家情況有幾危急，但我recall番少少大家嘅memory。
當日魚蛋革命之後，都有一小段風平浪靜嘅時候，但實則警方已好勤力咁check番網上各項留言同埋cctv搜集證據，跟住時機一到，就會上門拘捕。到佢落Charge準備上Court果刻，大局已定咗九成，想救都無乜得救
你當然可以話到時咪上街抗議囉，但你估如果今日放虎歸山，政府有機會重整旗鼓，仲會唔會好似呢兩日咁順攤，又道歉又停止修例又無時間表又盛？到時佢只針對幾十至百幾個示威者進行檢控，又可唔可以再刺激倒百萬人上街？
然後繼魚蛋革命之後，香港又立咗另一個暴動罪判刑先例，到時仲剩番幾多個香港人夠膽再衝？哦，又係，和理非威力遠比衝擊威力大丫嘛，衝嘅一定係鬼收共產黨錢分裂大台

懶人包：
一日唔撤回暴動控罪，全港612出過黎嘅人都好有可能會被秋後算賬

所以我在此肯定大家
一定要堅守4大訴求
一點都不能退讓

一、要求撤回修例
二、收回「暴動」定義
三、停止拘捕及檢控和釋放被捕示威者
四、要求林鄭月娥下台。

6月21號
圍佢老母

救番5個義士 唔單止係逞英雄

而係自救啊

現場咁多傻閪打卡
你夠唔夠膽肯定自己冇入過鏡？？？

一日唔撤回暴動控罪，全港612出過黎嘅人都好有可能會被秋後算賬

請大家一定要堅守四大訴求

推

起勢推

停止打飛機

警世po
求推

為人為已
撤回控罪

pish

唔止612，重有69啊

推啊

幫手推下

唔好比政府瓦解啊

堅守4大訴求

唯有推翻暴動定性，先可以將亂開槍同亂落order既狗繩之於法，而且可減低白色恐怖，並保護將來要再出黎既兄弟

啱啊
要保住社運種子！！！

即使林奠撤回
我地都係輸
1：3
大家要加油啊

挫下d狗既氣焰都好重要，成撚日理直氣壯，睇到都眼火爆

香港加油

一係就200萬人暴動 一係就無人暴動
講完，今日唔應承，後日見

同意
但應該係 後日唔應承 大後日見？

定我out咗

好似大後日，轉黎轉去攪到我都記錯

piah

❴記者請入 發問公投❵
林鄭四點記招 答問環節

唔緊要
到時見

你睇我篇文都知我文筆唔好

呢啲交比你哋了

一定要救

推

連登仔不要忘本

推！

暴動罪真係要取消
咁樣比佢屈坐咁多年

屌

認同，依家都未真係勝利
連登就多左好多膠POST，
大家唔好俾７婆同其他高官既７事轉移焦點

同意 唔好比語言藝術混淆 仲有暴動控罪義士都係唔安全

有撚撤

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

push

我冇錯 係你地唔理解
你啲訴求我幫你唔到架 唔好搵我喇
不過既然你哋叫到 sorry囉

一定要救呀屌 係咪人呀你地？

推：

救義士呀

Push

推!!

麻煩大家淨推621既 post
其他吾關事既由佢沉底
太多吾關事既 po！

冇錯！

特別係些牙呢個

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

去其他po洗留言！！thx 一個人力量太紐😭

加油

一係0
一係200萬
有總就拉撚晒我地

其實唔係唔想幫 係依家都唔知點做 做左又唔知點

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

喺現場打過卡影過相嘅唔該識做唔好再喺度階段性勝利